唔企得耐 小腿攰

可以去邊到睇醫生？
Dr kong驗腳
睇黎之後買鞋要買大一碼加鞋墊